## 3Q21-r1 (2021-09-19)
- Perbaikan bug _freeze in booting process_ (https://gitlab.com/wayne-inc/wayne_os/-/issues/39)

## 3Q21 (2021-07-27)
- Berdasar dari Chromium R94
- Peningkatan fail linux-firmware
- Perubahan nama versi dari usb ke portable
- Pembagian versi ke base/dev/test and portable/installation
- Perbaikan kapasitas partisi

## 1Q21 (2021-03-06)
- Berdasar dari Chromium R91.0.4438.0 Platform 13828.0
- Peningkatan kompatibilitas perangkat kasar
- Perbaikan isu kegagalan login dengan Google (https://gitlab.com/wayne-inc/wayne_os/-/issues/6)

## 3Q20 (2020-09-26)
- Perbaikan bug partisi (pesan eror) di MS Windows

## 2Q20 (2020-04-28)
- Berdasar dari Chromium R84
- Penambahan webcam
- Peningkatan ukuran partisi state dari 2GiB ke 4GiB untuk versi USB16G, USB32G
- Peningkatan pengandar perangkat, perangkat terintegrasi (firmware)

## 1Q20 (2020-02-07)
- Berdasar dari Chromium R81
- Penambahan fungsi penyimpanan USB
- Penambahan dukungan atas 8GB, 16GB, 32GB USB
- Peningkatan pengandar perangkat, perangkat terintegrasi (firmware)
